{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078728?place[place_type]=GID&place[gid]=1078728&place[latitude]=35.8815129961&place[longitude]=127.8213192421&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 문리버펜션"
    },
    "text": "ムンリペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 予約人数を追加される場合は予めご連絡ください。追加料金が発生可能です。 最大人数を超過した場合、入室不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損、紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火で魚、肉を焼くことは禁止され、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が可能であり、全額払い戻しができます。 期間未確定で料金及び料金表が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、再予約されます。 駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては茂朱リゾート、徳裕山、羅済通門、バンディランド、ワイン洞窟、安国寺、七淵渓谷などがあります。 駐車可能で、インターネットの使用も便利です。 様々な客室の中からご希望のお部屋をお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損、紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "直火での調理や個人の炊事道具の持ち込みは禁止されています。客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が可能であり、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては茂朱リゾート、徳裕山、羅済通門、バンディランド、ワイン洞窟、安国寺、七淵渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、インターネットの使用も便利です。"
        },
        {
            "question": "客室の選択肢はありますか？",
            "answer": "様々な客室の中からご希望のお部屋をお選びいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 560
    }
}